有無人同我都係無睇過avengers都專登買咗早場睇

一睇完即刻喺唉豬story
Snapchat facebook係咁出post
等你地班港豬咁遲起身吖拿😂
等咁耐endgame最後都係俾我一下收皮
諗起都扯扯地

聽朝見！

港豬負皮
唔想俾人劇透好心就早啲起身

Endgame?
而家係我end你地game呀😂😂

c u all 10 hours later

好波